有冇人仲記得「機械女神」

依套野絕對係神作

之前又話出返動畫，依加又無左聲

係咪有套又係女機械人做主角？
TVB 以前播過

好好睇！op又好聽，不過淨係睇左第一季，之後個幾季既畫好7

一搵就搵到
兩套好鬼似

難出啦，間嘢空殼嚟

但係真係好好睇

邊個負評

TVB唔知有冇播過，以前係買碟睇

銀河醒目女

香港係咪依個譯名

無記有播過

真係好好睇 第一季睇到喊

當年好似真係睇到喊
首op好正

其實2季都喊到仆街，不過今時今日冇咩人識

好撚慘，小樽變左老豆

呢套正呀，最記得女主黑化
同好似都咸咸地套野

係
第二季最記得係失憶個度，好撚心酸
堪稱童年陰影

黑化唔係好記得

睇到勃起

求銀河醒目女seed

算唔算肉番鼻祖

法斯特果三個都好撚正

其實唔算好肉

連女主一開始出場都全身有緊身衣
3個女主兩個平胸

藍色頭髮個個最正 唔記得咩名